10月8三罷 大家點睇

想問下大家支唔支持10月8三罷
除左85果次後 搞親都好小人響應
但今次林鄭癲到出緊急法
作為一個病左既香港市民我響應政府呼籲未好返都唔返工住 同埋有病就戴返個口罩先出街
如果大家同意 係時候大大力宣傳

第一次出post 有錯屌細力d

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

今次應該得
星期六日瘋狂整文宣

老三認同

幫自己推

咪因爲有班仆街係咪都話三罷搞到狼來了囉

今日已經係三罷

19政府做咩都係睇住個市同經濟

贊成
不過認為唔會成功

無工會
搵食緊要
多數人認為未去到要需要自我犧牲

個人覺得出埋緊急法已經好撚嚴重 再加埋兩個中槍小朋友 唔知點樣當冇事發生照常返工

支持三罷！
但對「罷工」有個新睇法，外國嘅罷工唔係講唔返工，而係返工但唔做野。最典型例子係巴士司機，去返工但唔開車，咁就真係癱瘓到間公司運作，因為佢請唔到替工。
但香港最麻煩係無一個大工會支持，易俾腦細秋後算帳⋯⋯

利申，我就係其中一個唔敢罷工嘅基層廢鳩（只敢用AL 罷，所以唔算真罷）
或者我嘅想法可以參考下

我可以放工同假日發夢
但係唔敢罷工
因為我知道
無工會
得我一個罷
我公司一定炒鳩我
我無得食唔緊要
屋企人同隻貓唔可以無得食
而且我唔係名人 無光環
我比人炒搞到乞食都唔會得到好多接濟
而抗爭成功似乎遙遙無期
我乞食 然後睇住大家仲有得吃喝玩樂
我到時一定後悔

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

香港人退無可退 只能反抗

光復香港 時代革命